
                      La inmigración y su auténtico drama contado desde el punto de vista del crack Costa-Gavras. Realmente no es una obra maestra del cine, pero si que es una buena muestra de buen cine europeo. La recomendamos totalmente.
        
            